玩臥底遊戲嗰三個FA入嚟

我屌撚晒你哋老母
唔知你啲相幾時影
你哋玩得咁嘅野 俾人影到相
就要負責任 出嚟道歉
托人出個澄清把鬼啊？

而家咁多人出嚟做FA
係因為我哋已經冇乜人信得過
醫院急症室有曱甴 醫管局俾曱甴接管
救護車俾曱甴攔
睇私家都有仆街篤灰
手足就嚟去到未死得都唔敢睇醫生嘅地歩
手足已經只係信FA可以幫到佢哋

你哋而家玩啲咁嘅野 仲俾人瘋傳
破壞晒市民同手足對同路人FA嘅信任
你估個個都會睇留言有冇FC有冇炒車先share？老老實實黃絲一樣大把人傳誤信謠言仲要四圍傳

更重要嘅係
你哋對唔撚對得住811銅鑼灣俾班blackbloc曱甴背叛嘅手足？
仲有佢哋嘅手足 屋企人 朋友？

我再一次屌撚晒你哋老母
出嚟道歉啊

FA啟

認同

依啲真心仆街

有時企得前嘅小朋友都會玩
佢哋係應該要玩嘅年紀
係我哋欠咗佢哋
唔可以相提並論

苦中作樂係可以
但冇人會攞啲咁嘅野嚟玩
要玩私底下約出嚟玩
唔係著住件vest喺馬路玩
唔該三位好好反省下

人地講咗係練習被捕後甩身
咪撚亂批鬥啦

謝

明泰代佢哋澄清係練習甩身
都係嗰句唔該下次唔好著住件vest練
而家就係俾人影到先會變謠言
多謝合作

路人fa推

推到道歉

咁咪私底下練囉
再唔係嘅響街邊練，都唔洗着住件急救背心㗎

呃人同情心正一仆街冚家剷

神早唔信FA

幾大呀
好撚好玩呀
要練屋企練唔撚得架
係要今日遊行練

路過fa推

我真係屌晒佢地老母呀

樓主分化撚

要玩遊戲躝番去屋企自己飽佢啦你老母

作為被捕人士有必要講一句，其實班狗同共產黨都係冇底線，佢扮得示威者下一次扮FA真係唔出奇，唔係話想分化大家既信任，而係大家要有意識同心理準備佢地可能咁做

on9

下次唔好，不割

我都鍾意世終